用中資銀行嘅 請轉晒啲錢去外資行

冇痛冇危險 唔做唔好叫自己做香港人